[Telegram][民主/吹水]國民代表大會 歡迎入嚟傾計

大家一齊入嚟傾計啦,希望你哋會多啲上水！

推